［尋人］ 今夜岩岩搭87D既男仔

頭先係尖沙咀上車
我同你八達通都一齊負左錢
我係問你有冇散銀個個女仔
最後我先落車過你 然後你有望住我

第一次開post就尋人 其實都係想搏下
唔知會唔會可以係度可以搵返你

你想還錢俾我？

呢到狗公多 小心中伏呀絲打

還錢啊死八婆！死八婆！

搵我

你條死肥婆過主啦

果少少錢算啦
有緣再撞到先還啦

如果真係你 你講下邊個位上車
同埋自己打扮可以嗎

不了 很醜

個少少錢少意思啦，已經是4月3 了，下次再見先好當面多謝我囉。

利申: hehe

唔緊要喇嗰幾蚊 我有女朋友了 唔使尋人

瘦絲

你唔好搞我 我有女朋友

多謝提醒 都只係試下

去5P搵啦屌你老母

醜既 你唔係諗住人地同你唱錢果幾分鐘會對你有好既印象？

望住你 因為心諗蝕左幾蚊

好惡 我都知實有人話

我知道唔係你

你放過人地啦

想還錢俾人？

目的係乜

再借機抄牌 交換聯絡方式 啅埋條仔

憑你上面呢幾句就知

想識人

想搵我做咩？

推
希望你搵到

聽日同樣時間上車用口報答我

記住刷牙

我認得你

你著白色衫架嘛
瘦瘦地長頭髮

你係咪耀安落車

推
記得還錢比人

屌你，快撚啲還返嗰八蚊嚟

我都知實有人話我唔知搏咩 自作多情
被人話都正常既
頭先細膽之後後悔
所以先想試埋呢度

有冇其他details

被人撚硬啦係呢到問

唔洗還啦，你下次幫返其他人就得

我嗰陣著格色恤，深藍牛仔褲

快啲貼個八達通qr code出嚟
等絲打幫你入返錢
唔使負數

你拍八達通負錢嗰陣
我仲係到諗
點會有人咁大頭蝦冇入錢
見住你企埋隔邊摷散紙
點知到我拍嘅時候又係負左
但最估唔到嘅係你先開口問我有冇散紙
太耐冇同過女仔傾計
一時唔知比咩反應你好 sorry
其實搭緊車嘅時候一直有偷望你
你落車嗰陣我有諗過問你拎聯繫方式
但最終都係怕煩到你放棄左
估唔到會喺呢到遇返你

實係巴打你啦 咁詳盡都知
樓豬快D同佢聯絡

臭雞黎，一幅濕曬咁款喎

留名

屌你叫你講吓邊到上車同打扮呀
講一堆萬能野學咩人扮係事主

我係佢張八達通
佢講緊真話 佢對你扯曬旗 落車即刻叫左隻雞

都有心理準備
但仲可以邊到問
後悔自己咁細膽好廢

其實你想搵返佢做乜
還錢定抄牌keep contact？
你又知仔仔肯㗎啦？

希望你搵到 我就無樓上班人咁黑心

我小童！

海防道上車

得你冇鬧我 冇亂認

留TG啦，我就係個個人

有個位令我知唔係你

多謝你

係旺角上車
然後你係富安花園落車
你戴圓形眼鏡 深藍色衫

因為我都想睇吓有無可能有人喺到認到
有都幾感動
祝你好運

祝樓主搵得到
命運就地改寫 只因你我當天那一眼
靜靜互望啞口無言 原來邂逅太簡單

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景
但路上 誰也沒名沒姓

好心你啦contact又唔留
粒聲唔出落車
我點樣追番條數

出現了

柏麗上車

Lm

留名睇拍拖

尖沙咀上車wo樓主話

好似好堅咁，我諗起之前有個post係搭同一班機，一個前一個後

錯曬

即刻比樓主收左皮

講下雙方樣貌如何啦

屌 果個男仔唔係連登仔

因為係既話你無興趣想識返

濕哂訓唔著？

我愛你

算啦 有緣始終會見翻

佢連我個po都冇睇

老實講 如果我見到個女仔係上連登高登既話
我會冇興趣想識佢

屌，冇野睇，走lu

你咩打扮？

女仔尋人正評多到
男人尋人就負評如潮

其實好多上連登高登嘅女仔都好好㗎，最少唔會太港女

尖沙咀上
濱景落
你冇戴眼鏡

雙重標準是常識吧

其實我覺得你如果紮馬尾應該幾好睇

僅此而已

幾好既女仔上完兩登 d思想都會變到好on9

你係咪頭先喺尖沙咀上車
我同你八達通都一齊負左錢
問我有冇散銀嗰個女仔？
最後你先落車過我 然後你有望住我

上雅虎知識問啦

唔係你
放過我啦寶兄

點解男搵女全負評
女搵男就咁多正評

呢個似

係我

寧願on9都唔要港女格

食花生

你copy我段野做咩

你係馬友FB PAGE開POST尋人可能仲快

黑tee黑牛白波鞋

留名跟進

唔係你

你著連身裙耀安落車 你諗多左我純粹四圍望
我都唔鐘意肥婆

樓主係咪追人

以我分析樓主比個男仔吸引
簡稱月暈效果
因為大家都負錢，相同行為，產生相似性要素
之後個男仔幫你比錢
令樓主下意識適應性作出判斷

尖沙咀上車

然後你係富安落

我帶眼鏡高廋型

tg me

Lm樓主一秒say no

多謝，但我唔係gay，唔使還俾我喇

搵唔返㗎啦…有緣再見

你去fb page嗰啲問可能仲快搵到

我諗我望落都幾唔似會上
我都係呢排先開始睇下連登

個男仔會係第幾頁出現

第二頁

樓主唔好ff

你自貼先
會即刻搵到

連登真係好多癡線佬

lm

原來你就係岩岩個暗瘡肥婆
好彩走得快姐

Ff少陣啦 寶兄

我試過上車有個女仔係揾人唱錢，
我見到佢好似好慘咁俾咗張廿蚊佢
頭也不回就轉身上層
之後個女仔上咗上層抄左我牌

同埋堅持要我俾戶口佢
落車就即刻過左數俾我
好女仔

可能佢冇上連登
如果你覺得佢有上連登既話
咁佢唔出黎相認你就應該醒水啦

一到相認post就好多人扮

佢唔似痴線佬
所以係咪唔會喺度搵到

係

你係著白T 短裙 無帶眼鏡 個個女仔？
唔洗還啦個幾蚊

你係咪著白衫 藍色牛仔褲 冇戴眼鏡
係耀安落車？？

又扮

你係著白T 熱褲 無帶眼鏡 個個女仔？
唔洗還啦個幾蚊

咁你係咪曾壁山落車

有人會係個度開架咩

你地咪咁狗啦，成日撚鳩人

你幾時再搭呀？
搵日我八達通負錢同你一齊上車再比散紙你囉

樓主係想識個男仔定係點

其實佢又真係唔似會上

有個馬友tg group

唔係

留名睇銀仔嘅版本

唔好扮啦

尋人post上咗熱門

係連登揾唔到仲好啦
係fb馬安山大埔group揾大機會d

留名先

好靚仔既咩？

算啦幫你推下

希望你快d搵返個男仔 唔洗被人撚啦

你又講得岩
你講fb page定gp?

巴打你都俾人扮過啦

見過有
再唔係你怕嘅咪問咗餅主post唔post得先

btw 周六日87D出街常客表示 祝你尋人成功

原來係你
你係女仔
有兩隻眼一個嘴
仲自己一個人搭車架嘛

仲唔係我

八個九呀屌

有幾個重點如果係佢會講得出
你地唔好亂認啦
搞到玩推理咁

聽日就一堆肥婆學識呢招

網上尋人做乜野
如果第二次同樣時間地點，可以再相遇，就直接去馬啦
相遇唔到咪算囉

幫你推炸on9

屌 原來樓主又係住馬恆山
性格似足我ex
你唔會係150左右身高掛。。。？

樓主出曬水未

都係既

唔好咁痴線啦
大姐

幫推

我白衫黑褲 帶眼鏡
唔洗還 幾蚊當做善事

有無詳情
利申好多馬鞍山嘅朋友 試下幫你揾

利安落車嘅你，會唔會走返上嚟錦英還錢？

搵我做咩

收皮啦 過幾日咪又唔記得

海柏花園落
仲唔係我

你係雅典居落
著黃色t shirt 短裙 揹書包
身高155左右
我入一張20蚊紙

估唔到你會上連登 你唔似個啲人
btw唔洗多謝我

Sorry lor 可能真係痴左
我都唔知做乜有呢種衝動無啦啦開post

肥婆行唔到斜

唔使還喇 嗰幾蚊當豪比狗

係你啦！！！

一定好靚仔 見樓主濕哂

點俾詳情

連人地係咩人都未了解過
搵到都冇用啦 一陣用緣份去維繫 傷既係自己

嗰廿蚊好少錢啫 唔駛還啦

見你咁大懵 原本想問你咩站落 但又冇膽問

你安全返到屋企 我就放心

你唔嫌我毒 仲上嚟搵我 我好開心呀

屌 我啊 170幾高 冇戴眼鏡 普通髮型 恤衫 長褲 有袋
唔使再搵我啦 自己下次醒d啦

咩人會似上連登？

有冇諗過人地冇連登acount

咩樣 有無戴眼鏡
有無咩易認特徵

肥矮柒毒窮囉

屌你老味

有
我個ac咁岩都係早兩日先開...

facebook search

馬鞍山之友
Tai Po 大埔

Gay 到

正主？

啱啱唸住去youtube cap

等睇同車乘客扮係白撞

道理說不通 未到高峰已劇終
愛情難結局 期望再會一秒鐘

係咪佢呀樓豬

你岩既
都冇諗咁多 試左冇就算啦

樓主係張國榮粉絲？
冬天該很好
你若尚在埸

樓主屎忽痕姐 聽朝就唔記得㗎喇

樓主福安花園落車

This

天空多灰 我們亦放亮

推

有無咁多巴打搭車遇到個無散銀嘅絲打

想知你嘅動機係咩
還錢?

係咪有戴眼鏡 中長頭髮架

我接受肉償 絲打請pm

點都好 唔該你先

好明顯唔只啦

成班毒撚FF自己會有絲打搵

冇戴眼鏡

你當我before sunrise 睇上腦啦

lm
男尋女同女尋男咁大分別既

屌你老味咁都唔係
比啲tips啦

淨係答係同唔係算啦
等陣比人套套下料套晒出黎

幫推幫樓豬集氣

雖然你有野中左
但你唔係

你著咗我對西瓜喎

中左邊樣

屌你猜謎咩

你搵到人又點？
依個世界咁多依d事 不如你著眼下你現有既野喇
人生咁多過客
定一話你係閪痕？
如果我係條仔我唔會認你
因為你咁樣搵得一個人
下次都會用同樣方法比帽條仔帶
所以 不了

有咩留番拜山先講

可能條仔望你係想你俾返錢佢

點解絲打咁容易動心既

你覺得自己會係到留tg
或佢留tg俾你咩？

廢post

人地都冇ac 點撚樣留名搵你呀

認同你頭三句
我都第一次做啲咁既野...
可能我咁講好自作多情
但我覺得佢都有猶豫過問唔我
我都上黎試一次咁大把

笑撚死

笑啦

好多白撞

你都岩

講真有心既 咪去翻個站到等下睇下撞唔撞得翻
撞得翻咪有緣 撞唔翻就算啦 有緣無份

笑到痴線

乜女人張八達通[閪]會負錢架咩？

樓主比d tips 啦 好難估

既然你覺得咁有緣既 你咪試下撞唔撞得返佢囉
講真 借散紙 望兩眼 唔代表咩野
年中成堆毒撚見到靚女望佢就即刻返屋企瘋狂打飛機講條女鍾意咗我呀

難聽講句 你依d係毒撚心態黎

笑啦
娛樂到你都好既

加油！我以前都試過呢啲情況，我都係搵唔到，緣份嘅野...錯過咗就無
希望你搵得到

依加先睇到post
其實頭先望住你係覺得你好似有d野猶豫緊，唔知俾咩反應你好

你好樣衰，你死咗條心吧啦

頭自海柏落左車sorry lor
少少錢由佢啦

如果我係樓主見到你個如何停止叫雞post 就算你係真既我都會當睇你唔到

尖沙咀上車 你著白衫瘦瘦地咖嘛

樓主點解唔理我

點解你咁易動情

你係咪A0

單身左幾耐

條仔好charm好靚仔?

我有諗過
但咁夜好靜驚驚地

我望住你
其實想話你知
你嘴角對上有好大粒鼻屎
傷風個時痴立立個隻
好嘔心

咁啱我又係尖沙咀叫完雞

緊係唔係講依加啦 我話下次呀
搵個好朋友陪你等囉 驚夜既話

Sor以為你講頭先

仆街唔記得係咩黎 咩黎

我係個巴士司機 下次唔該你兩條仆街入定八達通啦

睇熱門回覆笑到仆街

係都翻左屋企啦下話
講真夜晚晚唔係翻工點會係尖沙咀搭車翻屋企
實有機會見翻既 god bless you

架車撞山呀

希望你找到他

究竟呢個post做緊乜9

多謝你咁正常咁覆我

我都無乜心機識女仔啦 不過你都唔洗灰心 下個更可愛

下次真係撞得翻 唔好做啲會令到自己後悔既嘢喇
我唔想有人會好似我咁有遺憾

就係唔容易

我係第3個乘客 明明我問咗樓主話幫佢俾埋 但佢無so我 只掛住理另一個男仔

我係你地後面排隊，樓主男人黎

真係有緣下次都會撞到，
今晚自己捽住碟先啦

眾裡尋他千百度，驀然回首，那人卻在，燈火闌珊處

馬鞍山之友

我唔睇下你，點記得你個樣
咪諗住掙我錢唔還啊

你好似係第一城落車？

好
尋人post都只會得今次

幫你推啦 我都好想你相認到

Fb 問好大陣仗咁

即刻諗起英倫風巴打同不吃人間煙火絲打 見到佢地都有留言

屌你老味好心上巴士搵好錢先學人搭車

實撚係d夾埋條仔懶係無錢負，然後下個站落既撚屌黎

咪鳩話阿叔唔柒教精你，溝仔唔撚好上連登呢到最多on9仔既

揸咁撚耐夜更都未撚柒見過有撚屌唔鳩比錢仲on99咁款下次唔好搭87d唔撚開門比你

之前冇點上連登
唔明咩意思

幫推 好浪漫
希望結局係結婚到永遠生埋仔女同佢地講

幫推到happy ending

我做好事就連唔該都聽唔到 這些機會
btw祝絲打早日搵到啦圓咗個心願

訓覺啦絲打 應該都無機會再見

就算有上連登都未必留意到個post

睇返成個po 樓主冇否認佢白衫長髮 瘦瘦地 同柏麗上車 小心唔好畀人呃 講真我覺得佢都未必可以仔細講得出樓主嘅衣著 一日𥄫咁多女

唔好再搞我男朋友

Lm等睇相認

sorry 我有女朋友啦

好想知絲打今次做乜動心？ 對方好靚仔？
定係就憑任個幾下對望 令你好想認識佢？

即係好靚仔囉

最後我入左張廿蚊嘛
唔使客氣

大家好，我係樓主男朋友 我見到依個po應該點做？

以後隨身袋定張十蚊紙，黐張有你電話number既紙，下次見到比人囉。

Btw我都試過負錢冇現金，好彩有個叔叔二話不說比散銀我，點知過幾日同一時間又真係比我撞返佢，我即刻還返錢比人

有時見到呢啲post真係會好燥，見一眼就話就話想搵人，當時又唔夠膽當面問，只係識上黎搵。就算真係咁好彩比你搵到，又如何，有啲野有緣無份係無得逼架。

大家好，我係果個男仔女朋友 我見到依個po 應該點做？

仔仔未搵到
巴士司機出咗嚟

我想多謝岩岩係往大圍方向嘅馬鐵到借左張紙巾比我嘅男仔

係你呀玩屎絲打

其實好sweet 祝你成功

原來係你
尖沙咀上車
曾壁山落車
你著黑色衫 牛仔褲 長頭髮既

逐個站估

一定唔係烏溪沙
耀安？

留名睇相認

好撚峰迴路轉 💩

幫推
記住宜家宜份勇氣同青春

💩💩💩💩

多謝你
做好事個天會知架

唔記得我衣著都正常
所以講到其他details就好

留名等睇相認
加油呀樓主

你講得岩架
燥自己底
如果最後冇就冇啦 至少試過搵下

係我啊，你係柏麗上車，見你八達通負錢，所以借比你
你着白杉，長髮，同瘦瘦地嘛
d 錢唔洗還比我啦

我係佢女友 依段野係依家騎住係佢上邊打既
佢岩岩已經同我講左佢係出於好心
落車望住你純粹想認住你個樣
方便第日坐車撞到問你追
係咁 唔好再嘗試搵佢

我覺得你要搵既係我 但我真係唔記得你咩樣 信就信 係咁

On9

我在福安落左車

呢個post真係不得了 高潮迭起
煙火絲好有趣

好
多謝

呢個post 啲會然加埋分分鐘有幾千年冇試過俾女人睇上眼，咁唔撚識做梗係冇人要啦

push

pish

屌 個時追post笑撚到

係咪87D

其實知佢邊度落車 有心搵好易撞得返姐

條友想點樣

其實搵黎做乜撚野
幫你俾幾蚊就鐘意人地？
搭巴士差兩毫 同司機講聲 人地都就你啦
咁就鐘意個中年司機？

樓主睇韓劇睇上腦？
以為咁樣就叫有緣

樓上幫佢搵人既都半傻
仲叫佢上page搵
唔知仲以為失散姊弟

比人妄想下啦

毒撚真係好恐怖

agger 果幾秒咪又係貪人靚仔 韓劇上腦

樓主一定係起耀安落

LM

再唔係就曾壁山

居屋私樓妹應該無咁on9

毒撚自己無機會，都唔想人地有機會

成日係街都見到有d好岩feel既女仔
次次都勁想問佢地拎電話
但諗諗下自己憑乜呢

點先可以停止叫雞

仲未相認到?

樓主post自己督屎出黎就會搵到

原來樓主撞正雞蟲

去大水坑方向 ？

LM等男主角

屌，當日如果樓主有用PayMe 就簡撚單啦

即場問個男仔有冇PayMe ，抄牌就可以Whatsapp 即時過錢比佢，然後想點都得啦

我係到 算啦果幾蚊唔駛擺係心

就算我只係想屌你唔係真心鍾意你
你都仲想搵返我？

屌你老味成班好似破壞之王啲加菲貓咁
好心做男人咪撚做得你地咁cheap喇
成堆垃圾

係我 如果有多張船飛 你會唔會跟我走呀

before sunrise咁要扑喎
其實係我

吊厹

之前男朋友都試過好心搭車幫個女仔入埋散銀
個女仔即刻纏住我男朋友話要佢contact還錢
男朋友完全冇理佢佢仲係咁自己講野
之後見到我男朋友wallpaper就收左嗲

借錢俾你就發情
真係隻淫蕩既母豬

絲打坐上層我坐下層

希望樓主揾到
加油

笑到仆街

絲打外表唔慌正常

個雞蟲巴打仲煩緊點樣可以唔洗再叫雞 機會黎啦

一陣樓主口中講嘅男仔係TB就搞笑

好想識你
不過我唔係個個男仔

利伸 中上有女

叫雞嚇走左條女

你著白色衫短褲？
你海柏落？

樓主快啲接收佢啦

笑到痴線 又會咁岩

加油

希望有情人終成眷屬

笑死

人嚟拎地拖，成地都係水

拿 好認真
樓豬見人靚仔就濕哂
而家見人係雞蟲仲會唔會想繼續搵佢先

嘩 戲劇性發展

愛情大考驗

英倫巴又想認投

一個係屎
一個係雞蟲

可唔可以搵次真係電車男咁既故事阿

男人開post就正負評數調轉

經驗豐富的雞蟲

樓主個名

Sp配對系列

嗰幾蚊上黎開post 都唔知搏乜

輕輕一推

你試下今日同一時間去返尖沙咀等啦 可能會見返嗰個人

旺角上車，我錦英落

9出13龜

一星期五次

你咁諗同咁講都好正常
不過我冇睇韓劇 最憎
我知咁做好傻 可能仲細個
感覺行先 想見返佢

係度問下最多都係俾人話人鬧下
之後冇咪冇㦬 至少我唔會因爲我冇搵過又後悔

你鍾意點講就點講啦

結到良緣未 ?

靚唔靚仔
大唔大隻

我本身試過改秋天

算啦好嗎

唔洗 有心

如果真係果位爸打 你會點

好淫賤

未諗
可能約佢係我落車個站等掛
我預搵唔到 揾到咪當bonus或者奇蹟

搏你一笑

加油 真係有心既話 得閒再塔返個架巴士啦 你後面仲有幾多個站? 如果少既去下後面幾個站搵囉 但你琴晚係紅假夜晚返屋企機會多 時間比較唔穩定 返工返學時間會易撞返d 祝你好運啦

唉成日唔敢做，錯過左先後悔，
要博咪搵日早半個鐘去等車睇下等唔等到

我今日其實真係要去個邊
但琴晚其實我係亂行 行錯路先搵到個車站
唔係好肯定等車個時間
雖然都大約推斷到掛

係啊就係成日做野後悔
但琴日係紅日

樓主呢個程度已經唔係韓劇嗰種ff，而係比日劇電車男嗰種更加ff，呢個post都係樓主劇情一部分
其實幾蚊買旗都冇左，樓主你唔好覺得好大件事咁，我驚你第時比其他人用少少甜頭呃呃氹氹中招

樓主似o靚妹
雖然我有都試過借錢俾靚女搭車之後心思思想有下文

唔肯定
但就算知 又可以點搵

搭車我冇乜用電話

見到咁多正評以為真係搵到
如果果個雞蟲真係樓主想搵既人
我諗都係死左條心佢啦

d靚女同學搵我幫手，我都會暗爽1秒，之後佢求名我都唔會答，頭也不回咁走左
比起做工具人/兵嗰種虛幻嘅ff，都係做浪子好d，起碼唔會有失望

就係因為紅日 我諗去返個個巴士站好難遇返
不過 多謝你 冇好似其他人咁mean

唔係佢
不過其實係度搵唔到可能都好

你又知唔係佢？
你見人雞蟲想否定唧
唔想破滅自己對個條仔嘅幻想咋嘛

講真 我係
但係我冇興趣識你

佢話搭車見到個絲打
但你平時點先會知道係咪絲？
一係見用電話上連登先知姐
但我電話都冇點㩒過 因為冇電

有可能佢見到呢個po知道係你所以咁講

我係指佢係另一個po既講法
人地cap圖個度

好多on9

我又真係o靚妹黎既
老多少少都唔會再做埋呢啲會俾人話 又其實冇乜結果既無謂野

樓主同我拍拖好唔好

你係福安花園落車果個？

D 狗公多撚到

幫手推一推

如果係男開post 搵女正負皮數會反轉

一定好靚仔

祝樓主希望搵到個女仔

睇完呢個post應該多左好多巴打
搭巴士會袋多小小散紙

加油啊樓主
成件事好夢幻！！

真係好想知個男仔高質到咩地位可以令到樓主咁，可唔可以分享下

比我用左

對不起 我有女朋友了 不要再找我：（

你起彌敦道上車？
無神神撩鼻屎果個？

留完肯定勁多狗公加俾人起埋底

笑到肚痛

毒撚切勿倣傚，搭地鐵算啦

有d 野真係細過個陣先會做 中學個陣試過問一個經常朝早塔車會見到既女仔拎電話 依加諗返都幾好笑 係回憶黎

其實我都未試過咁做 未試過抄人牌個啲
主要係感覺
同埋覺得如果琴日我勇敢少少可能真係有下文

開頭經過有互相望 我初時搵唔到個站行過左
之後行返返去佢仲等緊車
等車個時有互相望下 點知又同一架車（個度太多巴士 個個就咁企 冇人排隊)
然後大家八達通都冇錢
問佢有冇散銀 佢個樣有啲靦腆
同埋最後我落車後 佢擰轉面
好似先突然發現我走左
然後佢係車入面望住車外既我 我又望住佢

其實你問我我都唔係好答得出
亦都冇諗好多 但就係再見返佢
我咁樣講完實又俾人鬧我毒撚
算啦咪當娛樂下大家

已pm

留名睇結局

有幾多人會用連登啊 微乎其微

屌....你的名字咩....？

連登仔真係好撚現實
男女開尋人post嘅正負評完全係反比

辛波絲卡

條肥婆厄左我9.4走人了

大家應該係柏麗至佐敦上車
男既係恆安至林求謀落車
樓主係利安或錦英落

馬鞍山好多靚仔架
包括我
但靚女就少
不過預見過鐘意跑步既靚女

如果係巴打搵人一定俾人屌狗公

你矮瘦四眼唔岩我
其實我唔係望你 我係望你後面條人妻...
我果陣無比散銀比你..

問親動機樓主都避而不談 又要上黎問又要怕比人笑

不了 驚自爆

我有講
應該係你未睇到

見到你呢個post囉
又搭87D

我就係 住銀湖天峰

幾耐之前？係咪喺維園？

一見鍾情？
如果樓主成功既話都幾浪漫

好柒
望下你就心動
想嘔

就算係我都唔會自爆囉
lihkg求相認 不了

幫你推下喇

幾個月前坐亡命小巴
有個男人訓到無晒知覺咁撻左落我到
係隔住條走廊撻落黎
果時呆左唔識反應
我前面個男仔好有風度
幫我拱開佢
仲同我調位
非常感謝
我都想搵返佢

我之前真係成功搵到過
但唔係網上搵到
而係街撞到佢個fd而問到個男仔contact
好彩佢個fd認得我
之後我就搵到個男仔
之後無之後

有無咁近

一定係咁索

雞蟲巴打

你都幾好彩
個fd仲認得你

好誇張 隔住條走廊

aavs未呀

下次真係要主動d 有時只係踏出果一步 結果真係會好唔同
同埋如果個男仔有返咁上下質素 都應該有經驗俾人抄過牌，所以無論佢接唔接受都好 佢都應該唔會搞到氣氛好尷尬。何況就算衰左都係得自己知 有咩好驚呀 點解唔去馬

不過個男仔擺明都想識你 又衰被動

如果個男仔個樣係柒到樣衰，相信樓主唔會咁有心想搵翻人

我都有類似經歷
喺某個地方三番四次遇到同一個女仔，最後兩次大家都忍唔住互相對望咗好耐，最後仲不約而同上咗同一架小巴，喺小巴上佢間唔時會望住我
本來我都想炒佢牌，但佢隔籬有個男仔同佢一齊，佢地冇拖手，但可能個男對佢有意思，所以最後我唔敢出手
樓主做咩琴晚唔去馬 好明白你嘅心情啊

希望樓主推到相認成功 理想嘅係拍埋拖

就係唔近 所以好誇張
佢撻落黎果下仲要大聲到

係 我有懷疑過條友係咪暈左

難得有人會明
未試過抄人牌 零經驗 衰細膽怕醜

你岩 其實冇野好驚 個下唔夠勇氣
如果有下次就會去馬 豁出去
如果有緣

無錯 你要搵嘅人就係我
你無非都係想要錢啫
2000 2個鐘
183 中上樣 留tg

利伸 男
以前讀hd 有堂雜課
見到個女神級
我都儲左成個月勇氣
叫朋友激勵我
講句驚hi咩
先敢上去問電話
雖然最後柒左
但係故事起碼無憾
好多人 同你相遇 一生一次
下世俾啲勇氣啦

屌 利申

當時有幾個月都成日有一生相遇一次嘅想法
成日同啲fd講想當街識女仔
我啲fd成日話我痴線

之前我都試過
係屋企樓下等輕鐵個陣有個女仔行過望左我一眼
佢唔係話好靚但個氣質真係到而家都忘記唔到

之後架車黎有兩卡我係返等車個位上
佢又行過黎我呢邊上
上到車我挨埋左一邊佢就企左係我面前但明明架車好空
但又要衰怕醜唔敢問

我明個種感覺
我唔知做咩係咁諗起啲戲
蝴蝶效應咩一個決定改變劇情個啲
我應該都痴左線

我有男朋友la

個post引到好多毒撚ff

有一刻係大家明明迎面而行再見到對方，再行多陣我忍唔住望返轉頭，發現佢原來都擰轉頭望住我啊 嗰刻真係好心動

如果有下次 大膽啲
衰左其實最多都係樣衰
至少唔會話遺憾

一定又高又靚仔

過咗一晚都未出現
個男仔可能唔喺連登仔

我都覺佢應該唔係
咁都冇辨法啦
唯有有緣咪再見

得閒就去個站搭下車 可能會捕到佢出現

認真 靚仔點會上連登

樓主可唔可以講你幾歲

上個星期係屋企搭lift見到個女仔同媽媽一齊
一見到佢已經click著
忍唔住望咗佢兩三次
佢都望咗我兩三次
但我身邊有屋企人係到
最尾乜都冇做到
到依家好掛住佢
從來冇試過咁樣 兩個人對望兩三次
同咗自己講下次再見到佢一定要問佢拎電話
但隔咗兩星期都未見到
每次搭lift都好期待樓上會停
佢會係入面

如果樓主怕醜不如搵麥仔

做咩
覺得我太低能？

樓上樓下都好大機會既
下次加油啦

唔明

都知九成八冇望
純粹搏下

萬能麥仔

你係唔係成日會搭果班車先
如果係嘅多啲留意下囉
記住上次個時間
keep住搭果班車
gd luck

你都係搭多幾次87D算啦 太多人白撞 祝福你

上左一日熱門都冇

你仲唔約佢

英倫風巴打同屎絲打有冇後續

點解女搵男上熱門
男搵女就

麥仔做埋雞仔媒人

就係狗公

日日瘋狂搭九巴

冇

未約

點約

麥仔何方神聖

照下鏡先啦

間中搭 平時好少係個邊上車

好大波？

我都有類似經歷
之前成日買早餐都見到同一個男仔 成日對望
但呢排都冇再見到佢啦

點解咁多正評？

幫你推下

收皮啦
如果借錢嗰個係油頭毒撚嘅
唔知樓主仲會唔會開po 搵人呢

好多人都有過依種觸電感掛
笑下咪算 誰人沒年輕過
支持樓主有勇氣 敢係連登開po問預俾人撚
曾經番工每朝搭8Xx都係同一個時間見到同一位學生等車 慢慢由冇野到心動
直到佢應該上左大學/出黎做野 都幾後悔冇勇氣去識人

麥仔都唔識
樓主係第一城定濱景？

感情台不意外

請指教
用連登未夠一星期
我兩個都唔係

牛肉飯議員呀。除剩底褲影mouse嗰個。

未試過咁想見返一個陌生人
後悔既呢種感覺好難頂
如果勇敢少少 可能可以好似你個名一樣

可能遲下又買返呢

緣份係好奇妙
希望你真係搵到

btw,你真係有心既，
試下同時間係87d個站等下，睇下撞唔撞到

屌你老母係度發老姣
收皮啦豬西

感覺如果吸引力大成咁 仲有少少一見鍾情

真係未必係連登仔

不過呢種感覺 一世人可能非常少

樓主 加油喇 有成功例子架
我同我男朋友就係由成日撞口撞面，但現實生活上完全冇任何交雜，到我踏出第一步，最後一齊左幾年喇
如果當初我唔踏出第一步，我就唔會同到佢一齊。其實真係好夢幻，因為我唔踏出個步，我地根本冇機會接觸到對方。

多謝你
我過兩日差唔多時閒又會係個邊
希望撞到
或者機緣巧合咁見到呢個po呢個comment

好似套戲咁
點都好 多謝你

或者佢

真係未試過咁記得一個人
同埋最後對望 架巴士開走個畫面

都唔係勇敢小小咁簡單
要好大勇氣先可以對一個生活上冇交集既陌生人講出口想認識

算啦好嘛精神兄
你唔好好似你個名咁啦
又係咁叫我留ig tg

咁厲害

仲推緊
真心問 樓主幾多歲 有冇拍過拖？

善用起底 你睇左佢某個post就明佢個名唔係亂改..
直接block la

我係帶眼鏡果個男仔
我見你行左入去後中/後邊，我企左起巴士中/前邊。

利申：唔係香港 好多小學鳩放復活節

已block

佢應該唔係連登仔
廿頭 有

未試過一眼鐘意陌生人
因為太多未知數 所以唔會諗
應該係未拍拖先會咁多幻想

祝樓主揾到

叫佢私你吧 如果佢見到

臭閪閪痕

推po 祝樓主尋人成功

樓主有無諗過係相遇個地方等一陣 say1-2個鐘 霎時間咁再撞返真係難左啲

好想睇到相認

10號巴士嗰位絲打嗎？ 其實嗰幾蚊好少事，因為我男朋友常教我助人為快樂之本

香港得幾大

去撞下佢啦

2個博物館都有站
條女諗嘢咁撚文藝
去完歷史館探展品？
(無理由科學館 science講理性)

臨訓再幫你推下
希望搵到

好似破壞之王入邊咁個個都嚟認

樓主唔知咩黎嫁

祝樓豬揾到

幾蚊都冇唔好諗住溝仔啦

我係巴士站上車 有著衫同褲
下次見到好還錢喇八婆 唔係我點溝你呀

Sor, 咁遲先睇到個 post

Tg?

訓佐冇睇，樓豬揾到人未？

出曬水發老姣都未搵到

算啦過多幾日咩樣都唔記得架啦

你都on9嘅 各花入各眼啫

睇下依到有無

下次可能早一個鐘去等車
但前日係紅日

原來大起上黎都幾大

我又真係唔知

沙律兄都得閒
由開po到而家都係咁出現

有緣千里來相會 無緣對面不相逢

你岩 我都明
其實大家應該都係住同一區
但撞唔返就係撞唔返

認真你留個聯絡方法啦 連登好多cd rom
開個新gmail都好快
叫人email你個時比埋啲details 或者直接比相啦

好 已開
hellohellohey42@gmail.com

如果你見到就email我啦
講下你同我上車之後坐定企
你俾左幾錢

有冇諗過其實係個男冇打算搵你

閪痕

咪係 咁有自信

咁真係冇咪算囉
我試下搵又唔會冇左忽肉

過來人希望樓主搵到

海柏落，入左個十蚊雞夾埋俾

揾到又點？

你就話哩 係屋企人眼中唔會蝕底架

望實你都仲敢走數 好波

反而想知如果比你番去當時巴士果陣 你會點樣同佢講第一句

出多啲街 係馬鞍山遊蕩下 如果佢真係住馬鞍山總會撞到

其實我都唔知
我可能會寫張紙仔臨落車比佢

有冇發姣到見一眼就中意?
你長期a0?

果時架車剎車果時我仲記得好清楚
如果我地早啲認識就好 其實我有女朋友架啦

強帖留名
女搵男好少見

屌，點解冇女開post搵我

我下過月就去澳洲讀書架啦
過主啦 死肥婆 過主啦

祝你好運

我有個朋友父母係火車邂逅相識
個陣聽覺得好誇張
但原來可以對陌生人印象咁深刻

你on9㗎 上網講句野就蝕底
我而家話屌你屎眼你係咪蝕咗底比我？

Before Sunrise

雖然我染左頭髮 唔代表我係咁隨便會比聯絡方式你

原來Miss左呢個comment
大家不約而同一齊擰轉頭
你就係差左啲膽量

幫推，希望樓主可以見返個男仔

依條友真係痴9線...

有冇諗過係個男仔有女朋友 唔想搵你

住馬鞍山唔識麥仔？

我有個friend話佢搭87D借咗錢畀個女仔，不如你畀張相我問下佢？

有個男仔喺佢隔籬，雖然佢地冇拖手，但點敢有行動喎

真係話on9怕你嬲
咁短視就咪衝出黎柒啦細路
咁樣搵法女追男 個男之後會珍惜樓主 唔當佢泄慾工具呀？
你眼裡就睇樓主係現在網上鳩up
但我先無你咁低能

咁咪算囉

唔識

加油
試過差唔多情景

希望87D重遇
呢度應該冇望

日日坐同一班車

有冇拍拖

英倫風巴打係咪有女朋友所以同玩屎絲打無下文

我都想知

都已經去到27頁
開頭已經覺得佢九成唔會係連登仔
都有可能好似你地咁講 冇特別想搵返我

趁我印象仲深刻等我形容下個男仔啦
佢個日戴cap帽 冇戴眼鏡 應該黑髮
都算幾高應該178或以上 中等偏瘦
對眼唔算好大 但幾有神 好似內雙 鼻幾高
問佢有冇散銀個時一臉靦腆 感覺內斂既男仔
應該住錦龍或者錦英 唔係用iPhone
實有人話對望幾次就尋人好戇鳩
我冇否認架 但做人間中戇鳩下都無妨
我諗慢慢就會如你地所講唔記得 所以而家係度記低
之後應該冇咁得閒流連連登 又費時心掛掛
好心既你地如果身邊真係有個咁嘅人 又搭87d
佢睇完個po真係佢 而佢仲記得我 想搵返我
就叫sd個email黎啦 講少少details
兩日後我都會差唔多時間係個個站
不過我都明架啦
有緣千里能相會 無緣對面不相識
有時擦肩而過留下美好想象可能都係好事
多謝上面幫我推下po既巴絲打

hellohellohey42@gmail.com

Agree 女朋友睇到應該眼火爆

留名睇爆email

希望你真係搵到啦

狗公全面進場

單純嘅女仔好似樓主咁已經好少有
祝福樓主最後見得返佢

郵箱俾人射(send)得滿滿的

樓主已經痴痴地線 非君不嫁咁

樓主見過一次就咁痴線，他日分手會唔會搵刀劈個男人架

唔都又係我

又是一個喧鬧但寂靜的晚上。
彌敦道上泛黃的街燈折射在來來往往的車窗，泛起了又黃又白的光暈，彷彿是一串串燭光再一次陪伴著我渡過這段漫長的候車時間。

原來已經習慣了在彌敦道的栢麗購物大道站等候前往馬鞍山的87D，而我也實在忘了這個習慣伴隨自己多久了，就好像人們都不會記得自己從何時開始習慣孤獨、從何時開始習慣去思念一個人一樣，總之就很久、很久了。

我點起了根香煙，呼出的煙圈就像一絲絲壓縮已久的思緒，一湧而出。

良久，笨拙的巴士慢慢地停靠著，而生硬的引擎聲就像電鋸般劃破了喧鬧街道中唯一的寧靜，把我從思緒迴路中帶回來。我隨隨地踏入了車廂，連忙地拿出八達通，無心插柳地選了一個位置坐下，這一連串的動作，就像一個習慣，像是等著某個人的習慣。

「不好意思，請問你有沒有多餘的零錢？」

突然聽到有人如此問道，我連忙回頭一看，原來只是一個女生向另一個陌生男子問道，就像你當初問害羞地問我一樣，不知道此時此刻的你，在想什麼呢？

我只記得那天晚上，我默默地凝視著在車窗外的你慢慢地離去，我就知道，我不會再等到你，就好像我根本不是住在馬鞍山，即使坐了一輩子的87D也回不了家一樣，但我卻依舊這樣地，一直習慣著。即使你沒有把錢還給也沒關係，因為這樣才有借口給我一直地等下去。

你忘記我啦
我已經愛上咗揸小巴嗰個哥哥仔 我擰轉頭都只不過想睇下佢嘅身影 點知俾你個死八婆阻鳩住

樓豬你真係好癲
希望你搵得返佢啦
分享下我ex 都係大家一見鍾情
幾年前係尖沙咀倒數 佢企我隔離 大家都有互相對望下 但到走都冇下文
點知我返到屋企見到ig 有人搵我 一睇 原來係個男仔 原來佢一早有follow 我ig
之後就係咁識左仲拍左拖差唔多一年

咁你同佢好好相愛啦
我搭個架係巴士

竟然係煙火絲 追左你之前個po
好有趣

咁你同你個ex都真係好有緣
唉我都覺得自己痴左線

我諗依啲真係緣分黎 仲要一齊左先知佢有屋企人同我住得勁近 隔離座 所以成日上佢屋企人到痴餐

有緣嘅一定會再撞到嘅
唔好灰啦

發覺近期好多人搭87D

希望啦

我已經有男朋友

當你減肥成功嘅時候 我先同你相認啦

幫推
樓主你試左落車站撞佢未?
撞到就真係要把握機會
唔好好似我咁失敗, 明明有多2次機會都錯過左

唔洗特登搵啦 下次見到佢先俾返佢

唔敢想像樓主到時真係喺87D重遇果個男仔既時候會有幾癲

即刻跪低幫佢含

黎緊會再去個邊

可以幾癲？
我驚自己又唔敢開口多啲
不過重遇先算啦

有女朋友 勿念

利申戴帽 韓式casual 你明的

無得唔敢開口架啦
快啲練定開場白

有冇諗過比你撞番
最後因為你個樣唔夠靚無結果

都係個句
咁咪算囉

唔好咁多幻想啦

feel到樓主係肥婆

可以想像到成架87D都係連登仔 包括埋個司機

咁似我個frd 住錦英 不過 19歲讀緊大學 細過樓主

我都讀緊

哦

竟然仲未出現

樓主加油
係九年前 我撘43x 都有相似嘅經歷 不過我冇借錢撘車 係撘車嘅時候成日見到
然後我開口同對方講我想識佢 傾咗幾句 都知對方敷衍 然後冇然後
大家依舊撘同一班車 一開始都幾撚老尷 食咗檸檬
不過諗番起都覺得自己幾勁 起碼冇遺憾

宿世姻緣架喇

真係幾勁
岩啊 冇遺憾

究竟你地對肥婆有幾大陰影
先會覺得全世界都係肥婆

緣份既野 你唔開po搵到 先叫有緣 咁搵冇意思

加油丫樓主絲打
好希望你可以同佢拍拖！

如果佢係公屋窮撚，你會唔會仲想識佢呀？

算啦其實我覺得唔會搵到架喇
遇到咪遇

會

仲未搵到

咁睇你決心有幾大，你可以試下登尋人廣告

錦英定利安呀？

咁又太誇張 太似痴線婆
最好87D重遇啦

做巴士司機日日踩87d

冇利安站

錦龍囉

所以你決心唔夠大
你地有緣無份

你夠唔夠靚女？身材如何？

你又肥又醜邊個會搵你？

可以試下係巴士站貼尋人廣告
Me周不時都搭87D

樓主係咪處？

如果佢有老婆或女朋友咁點